Suku Dayak Tidung | Suku bangsa
Suku Dayak Kenyah | Suku bangsa
Suku Dayak Burusu | Suku bangsa
Suku Dayak Tagal | Suku bangsa
Suku Dayak Merap | Suku bangsa
Suku Dayak Punan | Suku bangsa
Lun Bawang/Lun Dayeh | Suku bangsa
Suku Dayak Abbay | Suku bangsa
Murut | Suku bangsa
